有線新聞：本港今日（30/7）新增約150宗確診個案！

流感係得疫苗，冇打都係冇得醫喎，天才

世界衛生組織（WHO）及美國CDC統計，若該年流感疫情嚴重，美國人一年死亡案例會超過6萬人；每年流感在全球造成500萬人重症，並且導致65萬人死亡。